和理飛有鬼！！！

屌你呢2個星期突然咁多唱歌跳舞
明顯有組織用另類方法搞散運動

星期一至五由無活動變有活動
星期六日照舊
無影響

不推文回覆

唔係時間問題
係將個運動變質問題